{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021819",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "해목 해운대점"
    },
    "text": "釜山広域市海雲台区九南路24番キル8に位置するヘモクは、名古屋の名物ひつまぶし専門店です。 海鮮丼と天ぷらの盛り合わせも一緒に楽しめます。 このレストランは、テレビ番組「おいしいかもシーズン4」に出演したことで知られています。 営業時間は毎日11:00~22:00で、午後3時から午後5時まではブレイクタイムがあります。 メニューは色々提供されますが、特ひつまぶしの価格は5万7000ウォンで、ひつまぶしは3万9000ウォンです。 お子様用のうな丼は11,000ウォン、特海鮮丼は50,000ウォン、海鮮丼35,000ウォン、マグロ+サーモン+ネギトロは24,000ウォン、マグロ+ネギトロは23,000ウォン、生鮭+まぐろは27,000ウォン、生鮭+ネギトロは22,000ウォン、しゃけ刺身は24,000ウォン、マグロのたたきは18,000ウォン、天ぷらの盛り合わせは16,000ウォン、もっちり豆腐は9,000ウォン、ブラタチーズ8,000ウォンです。 Last Orderは21:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘモクの場所はどこですか？",
            "answer": "ヘモクは釜山広域市海雲台区九南路24番キル8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘモクは何の専門店ですか？",
            "answer": "ヘモクは名古屋の名物ひつまぶし専門店です。"
        },
        {
            "question": "ヘモクはどのテレビ番組に出演しましたか？",
            "answer": "ヘモクはテレビ番組「おいしいかもシーズン4」に出演しました。"
        },
        {
            "question": "ヘモクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヘモクの営業時間は毎日11:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "ヘモクのブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ヘモクのブレイクタイムは午後3時から午後5時までです。"
        },
        {
            "question": "ヘモクの特ひつまぶしの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘモクの特ひつまぶしの価格は5万7000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘモクのひつまぶしの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘモクのひつまぶしの価格は3万9000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘモクのお子様用のうな丼の価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘモクのお子様用のうな丼の価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘモクの特海鮮丼の価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘモクの特海鮮丼の価格は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘモクの海鮮丼の価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘモクの海鮮丼の価格は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘモクのマグロ+サーモン+ネギトロの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘモクのマグロ+サーモン+ネギトロの価格は24,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘモクのマグロ+ネギトロの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘモクのマグロ+ネギトロの価格は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘモクの生鮭+まぐろの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘモクの生鮭+まぐろの価格は27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘモクの生鮭+ネギトロの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘモクの生鮭+ネギトロの価格は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘモクのしゃけ刺身の価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘモクのしゃけ刺身の価格は24,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘモクのマグロのたたきの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘモクのマグロのたたきの価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘモクの天ぷらの盛り合わせの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘモクの天ぷらの盛り合わせの価格は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘモクのもっちり豆腐の価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘモクのもっちり豆腐の価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘモクのブラタチーズの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘモクのブラタチーズの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘモクのラストオーダーは何時までですか？",
            "answer": "ヘモクのラストオーダーは21:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 690
    }
}